有冇人做緊帝景,想知內部點

如題

點解想知

見到佢好好空缺,好奇

好多....

將軍澳帝景灣